唔係hsbc premier客可唔可以入去r咖啡飲

走入去
坐低玩下電話
點個 staff 沖杯咖啡比自己飲
話自己無拎身份證/atm 卡wo今日
其實佢地吹唔吹得你漲？

睇得出的

日日都去wo

e家入premier 有咩要求?

要有錢買咖啡先

雀巢罐裝咖啡無問題

我係HSBC 做mortgage就送左比我

佢都有叫我申請。但又無講條件。

大把廢老喺入面睇報紙飲咖啡坐成日

大戶

其實佢地都唔太理你
但係我覺得唔太好飲

你開完呢個post可能就開始唔得

屌
我嗰陣話做mortgage 唔計

premier 就嚟多人過普通果邊

夠厚面皮同無恥就無野驚

試過d奶三日無放雪櫃照用番

利申 staff

人無恥便無敵

1m係account

唔怪得佢了我join...不過我可能一次過fing 晒所以拒絕左

唔夠1m就收你月費

所以我拒絕都係呢個原因。我經常一大筆掉出去。所以好易低過1m ..

佢地可能一早已經係premier

個SALES 係我朋友

你不如話show premier 附屬卡去premier counter 搞銀行野